[1Q題] 我出答案，你出問題

蟻多嬲死象

屌你老母

屌翻你細妹ok ?

象點先會死

完

從前有一群螞蟻約埋一齊去行街，行行下，有隻動物見到佢地之後發脾氣死左，係咩動物同點解？

This is a good question.